[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5886)

藍屍一世追擊list

杜狗 #118528

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

Fast

Plx pin

咁都冇11

個死人2.5b開到咁低水。一球都無

唉 易撚到

中間蛇快到已pin

Thanks

乜撚呀

11C定1:1

杜哥去左邊 上次話派我 最尾撚我狗

角細驚險達陣

辛1:0

奇姆基早前面對莫斯科中央陸軍這支強隊仍能賽和，足以印證狀態之佳；現時迎擊百病叢生的圖拉兵工廠，除非鬥氣，否則一定選主勝。

2位都深潛了

收息唔錯

牠是這樣的

德月半大又死

2點半客有無人跟

屌佢老味

馬會又中

德乙肯入波未

唉

除非鬥氣

派錢 10 1 500 ，只限支付寶

西乙 盧高 半主

精英隊快半大！

我了

德2 on9? 一粒都冇

我

鬥撚左啦屌

上面有位手足話你上次未派佢

出現了

講咗買客隊等驗腦都唔知你地諗咩

傻閪 知你有mon po

Lm

仲敢浦頭

派5000 都無人要呀
行開啲啦屌你老母

精英隊變咗受讓 客勝又凍過water

會員編號係咪打錯

又呃人派錢杜狗

lm

躝啦賤種狗

派錢 d人即刻衝出黎

微信可以吗老铁

Sand sir ho ball

格雷goal

你十場咪中得一兩場
俾你做威水囉

格雷

支付寶

藍屍一世追擊list

杜狗 #118582

德島同樣快樂 #306413

叫乜撚野呀屌你

Ching ho ball

格雷01道

半大-1

格雷又派錢

禾寧丹半大易到

到波琴goal未

差精英隊。。。

禾0丹半大

格雷精英半大到 10 1 100

I

收皮啦

屌清算埋LM個班啦

發達邦goal未

め

9場中8場
940上左16000

有

好

閪琴go未

德乙入三球啦

門叔

仲有冇先

ok

講咗冇買，睇波依啲閪波唔買好過買，客隊贏都未贏過，買落去唔係等驗腦等咩，講又唔服氣，0勝1平7負都買得落手主隊入撚完1粒基本上比客隊黑走球20就冇再攻過，客隊90分鐘屌打都追唔到和，有時隊波真係廢就廢架啦，唔買咪算

門！叔！幾時帶我推

門叔 早水ok?

1

格雷gel

格雷2-0

突然２場半大

德乙仲唔入

精英 半大快 想派錢

Me

閪琴半大未啊屌

Goalllll

真

差波琴

格雷派錢

屌

MG今日又中冇人講？

仲有冇水 跟你一注睇下你乜料

開到！唔使屌！

Cashed

唔撚係呀又係辛特侯遜

波琴快

唔撚駛啦
你自己實準撚過佢

等陣容度4點盤

買撚左波琴半大你同我開格雷

賓尼雲圖下盤

笑4得買果場唔撚入

次次淺盤次次輸 真係長追對家上樓

開你老尾到咩

波琴試下入球 謝謝

下場買咩

禾寧丹 半大✅
格雷 半大✅

未完場

閪琴半大到 一樣今晚唔打丁

Lm睇大師表演

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

波琴半大 10 1 100

德乙半大洗唔洗咁易

簡定av

有冇分析睇下

支持

同路

精英入未

中

仆街

波琴唔入就輸啦

西乙細波收息

因為賓尼雲圖贏硬

有咩推薦

仲有波琴

完場先有架喇
慳返啖氣啦

易nlm 0:0呀

格雷點輸

大咩師，skip閪波唔買，唔洗裝我彈弓啦賭有贏有輸，場場中洗撚上連登咩

成班都唔知做乜
個個好似跳晒制咁樣
重複又重複，講來講去都係嗰幾句嘢
做咩事姐你哋？
以為自己好好笑呀？
以為自己好幽默呀？
出邊啲人笑緊你傻仔咋！
你哋講唔係唔得...
但你冇活用到呀嘛！
人哋拍片就話好笑啫
你講就柒喇！
谷鳩氣呀

呀蒲下場幾點

1:2格

咁搶口 希望你中返場先 旺旺波台

睇唔係好啱

大波琴平時都係下半先入波架啦唔係咩

咁發達入住先

.....

呢場半細全細莊家世界

閪琴無波無角

格雷大波大角 閪琴個場咩都死

我要派啊 差一球！！！！

屌
剩係波琴班仆街唔開半大
盤又死
撚左好多次

想g而家幾連針？

隔離大波又大角

屌你辛特快啲贏

列斯聯反底？

精英對家入

有！

同嗰日挪超一樣

精英半場會入返粒

返你老尾到咩

咁訓先 今日休息算數

唔好啦俾次機
買撚左圖拉又輸錢又俾人jer好撚慘

咁快帶定頭盔上面又講到場俄超主贏鳩梗
到自己心水又話有贏有輸

沙蛇好球

事後命中100%

名副其實 又要威又要帶頭盔

德乙齊心啲角大

冇咩分析，主隊主場近2場都冇波入，客隊升返上意甲隊波其實唔錯，應該頂到主隊和波既我諗，最多輸一半，應該唔會比人大炒，同埋半一上盤低水不嬲比狗買

支持全黑

非串 純粹討論

格雷咁快兩粒收$

買親都全對家 點賭

今晚好垃圾啲波
唔玩都幾好

我都唔敢出了

格雷半2全2 支持區

俄超輸錢?

36

唔俾薩斯反底？

波琴入返球先

屌你老味想跟你事前飛

其實佢意思都係同唔買拜仁都唔敢買佢對家一樣姐
不過佢啲語氣又係真係抵屌

下次兩場買晒實中一場架

乃木嗰啲都計分析的話
你呢啲都算分析架啦

真定假呀？

咪話撚左係
你盲架？

咪話冇分析你唔識睇中文?

最多輸一半都講得出
上下盤買撚曬佢啦

啱聽，事後撚講出嚟仲要串77 ，仲要串鳩人驗腦

我都語氣都抵屌 好似輸錢唔份氣咁
仆街一陣又引戰

比點會唔比

引戰咪引戰
驚閪d過街老鼠咩

基層咁都有得嘈

呢啲係乜嘢啊
係勝利嘅味道
一定得一定得一定得一定得
我啲老友返晒嚟啦
必勝必勝必勝

由2:17開始忘記過去
踏上我嘅勝利之路

乜撚野波琴 細波細角

最憎事後師叫人驗腦

支持你

杜甫 又話派我

乜都冇睇淨係記得上次客隊2.5s
晚安

我屌 大波 半大 2揀1 allin又揀錯
大佬 下半生性la 成30k丫

對咗

丹保殊幫手入下波

唔好意思我語氣重咗小小，大家都係想屠馬會贏錢

風紀，好多人上水留名點部署

Dllm 辛特 早兩個星期比人cup 依加又屌極都輸波

屌你條傻閪上水？

佢而家連派錢都撚人支付寶
你當無算啦

有冇包拗頸買薩斯

唔係 我黎睇你班基層輸錢

有冇水

想買2舊水鬥個氣

留返比你啲仔女落葬

精英反cup 101100

正能量巴係咪到

純粹想問下點解咁肯定俄超主贏鳩梗 但又話閪波skip 又叫人驗腦

跟住到自己心水又話唔會必中 可能輸半

想知個分別only

非串 討論only

唔講啦 去驗腦先

門叔沙蛇有水未我度左兩場同路買埋就訓

可能贏一半 睇分析

無謂啦
等4點買英超啦

你邊撚柒個？

真係一次都未見過

今晚d波好難買

荷乙全半大ready

唔買啦
分析完咪skip d閪波囉

西琴求你下半屌4粒la

我追到數第一時間屌你件3 撐你升班la
想4

精英請你開埋半大

買左波琴 大波 又針針地

仲以為改咗名 一起底完全唔知乜水

好大機會我睇好細

發現師兄次次買3.5b都半0

荷乙齊心半大啦

一齊比d信念屌到3.5

聖伊天 １０場不勝
但係今場讓平半
有古怪

有冇分析

上兩次又係德乙

還好啦
都係踢完1場咋喎

和到里爾好撚有料

想要

日職先分析

往績不敗喎正常啦 今場買客就啱

原來馬會冇開比甲

Asw出左

LM

出左主定客

蘇b會唔會開返爐

有冇人比水 聽日要找數

柏達邦 昂熱 奧沙

之前都嬴馬賽啦
頭３輪嬴晒跟住撚狗

全黑救我！

跟其他大蛇

330德假買咩好

幾時有講俄超主贏撚硬，只係話客隊咁撚閪唔買主都唔會買客，買客同掉錢去驗腦有咩分別

閪波自己冇信心咪skip唔同場場都買?
賭邊有必中，講出黎人唔笑狗都吠，同埋點解自己心水一定要講必中?我又唔係賣料收人錢，賭波信自己最好，有巴打問有咩心水咪自己比一場，中唔中咪完場知道

和波

閪琴半大唔到去打丁轉運算

華拉度列 半大 有無同路

最後果句好型 真心lm

西乙可以入波？

烏德！！！！！

荷乙全半大！！！！

爽！！！！

全半大了

半大

2-0精英 再見

好撚野！！！！！

手足

Goooal 全半大

有得抽了

屌你 3場半大 cls

半大GOALLLLLLL

求其穿左兩場都中半大了

串晒就有錢

唉 我都唔識駁啦

你贏 不敗之地

荷乙終於都全半大

由頭到尾都話你事後師屌人驗腦
你都識講賭未必中
你冇輸錢都要踩人地輸錢個d一腳

5x10 串曬

我轉頭抽 聽朝派彩

半大既 可以繼續入

I’m

荷乙正氣到3場半大，有場好似好撚高水3場串埋fatfat

買咩波琴半大 下面4場大晒

又中垃圾隊伏

佢可以叫你去驗腦
但你唔可以話佢心水唔中

我鳩買５串２６

杜甫都唔係男人黎

有無手腳出水 無我就薩斯韋斯咸二穿一希望唔洗比人話驗腦

有事後睇未

想4

西甲又開7.5

唔貼啦
好多狗咬人

我冇講過唔可以話bo完場唔中你地就會bin架啦，歡迎binc

KY個爐一早出左大

四季巴荷乙唔買半大？

嗱
我就唔俾意見喇
大家睇吓佢講過d咩啦

87 留tg

一陣黃潛加艾爾切果場咁

我琴日都係咁樣買 5x10 50蚊注
中三場有兩場輸半 贏400幾
今日唔知幾多錢

西琴單邊唔屌番4球唔準完場

哭𠹌咗 86補上啦

波琴4:0

一睇到＂穩陣＂依２隻字就諗起藍絲狗

大哥好野

回帶師

又唔中

細細地買左閪乙⻆細 掛住睇呢到屌黎屌去
無為意已經6c

隱陣

sor

閪琴2.5b 哭喪

屌佢老母盧高

收撚皮啦報假撚

５Ｘ１０ ＄５０
派$1,375.9
嬴$875.9

approve

佢老母出水一樣都唔撚有撚資格叫我驗腦？
縮返老母個閪度啦

88補上

咁3.5係咩

Thank you 巴打

客隊單邊9角正氣到成場禁屌不過唔入

你要？

直接送左入火葬場

睇到你嘅戰績都難以忘記

west piano
3:1 4:0 0:4 1:3 please

搞錯 你無追post

Sorry sir 下次唔會

咦
仲兜到喎
不過唔明你想表達d咩

頭兩個ok

西乙真係場場細波 唔應該鬥氣

不了

唉 巴打咁好火 交俾你了

沙蛇你接力
攰了

87冇留tg呀 重抽啦

如果無安東尼想要leeds

大波琴快2.5

派錢你唔洗lm嫁啦

條友無應機 本身lm果d係到 鬥快留tg

唔係我抽

波琴贏波未

9up無成本 只信真飛

你頭關同嗰位仁兄對左 要驗腦了

小心被人叫你驗腦

嘻
又有人加入jer鳩佢

風紀終於出返黎啦

死撚咗佢啦辛特班球員 讓晒賽都唔入

竟然連tg link都唔記得copy定 睇嚟做唔到職乞

細波琴

買左波琴半大有少少訓唔著

波琴撚到

我一次都冇留過 上黎9up下姐

我準備好驗腦了

場場都角大

Ho ball中間蛇

西乙到底幾時先入

角大串埋佢算 買咩半大

開半細全大就話訓唔著啫

發達幫幫幫手入幾球老烏先啦

西乙買大波on9仔

波琴刷角入波

西甲7.5s

荷甲直插主-1

有feel

波琴1-0

全上盤

波1-0

沖個靚涼 轉轉個運 btw 今日覺唔覺唔係好凍？

琴！

波琴頂住

隔離格雷又贏盤又大波又大角

水為財

下盤狂魔今日休息

沖耐d先

日日都著tee

咁打飛機出精點計

德乙驗腦 買咗兩場下盤

幾正氣

小財唔出

聽朝派彩 就派你 訓先

波琴-3

買波要買逆思維 就好似俄仔角b 個個話細 就要買大了

拿拿聲打個飛機 整條3串1先咁

多謝巴打

德乙比三球，禾寧丹比多兩球

暖返 下星期先凍

打多炮 叫埋mg 有加乘

波琴-2

上身無著衫 覆你

有志者事竟成
祝大家一齊贏

驗腦注 ：幸運［+0.5/+1］

波琴12碼

深喉10.5 11.5

熱撚到訓唔著

12m 主？。？定客

好辛苦

派？

琴比多粒先

荷乙半大3x1 Cls

主

屌你波琴撚半大

12M

波12

2-0

波琴12m

Goooooal

好波 全上盤

GOALLLLLL

吊 輸夠未啊

爽呀又針

琴

奧斯cup埋

大波琴半細全大?

半0全_時常有

大波大角

開個窗 依家開風扇 好神浪費電

3:0

波琴我屌？

屌你老母3:0？？？？

3-0癲

上盤日？

cls 4分鐘3球

發達邦破產了

仲追緊數 駁到大既有機會

無龍?

終極撚半大

仆街賤種波琴上半場唔入
下半場先黎喪入

今晚手足個個收錢 開心死人咩

型到

嘩屌 兩場上盤輕鬆到 咁on9走去買下盤

半大果班慘到

格雷都試下3:0

大波琴7分鐘3G

我愛波琴

德乙 NBA!

發達邦上半守你老母咩 又無角又守

超級重心 法難黑福

閪琴個大 咁戲劇性

波琴cls

波琴比多2角

屌你老母

半細有大飛到

下 啱先先比你贏番場咋喎
你起碼輸多十幾場先啦

柏達邦乜事

咁撚正氣大波大角

波鴻

我會買你件衫架

荷甲半大全大追了
超級大波日

e神一唔係度即刻大波日

要 入錢了

德乙真係難

要了 半大呢場都

-2c點大

屌你波琴半場0:0
食撚完杯面番黎3:0

波琴wtf?

玩英鎊

終於比我試到7分鐘3粒

辛特似半2全2

西咸著數到咁 真係好奇會唔會開得出

買左2.5定3.5

卡3球你會唔會嬲？

Yes skip了

有冇人一齊荷甲主

發達邦貢獻2c ok?

2.5/3 3.5都有 起碼有番注先
好撚重手今晚

恭喜

幫你叫

Ok

波禽 力屌多粒 快

同求

一場大波細角一場細波大角

西琴-1 gel定頭

賭球馬拉松上盤keep住個勢ok?

齊心角大

應該唔會半2全2掛

格雷比多球，禾寧丹丹保殊比多兩球

奧斯3.5b

快刷波琴

禾寧丹快入

3點 主盤

德乙又進入冰河時期

睇陣似列斯？

波琴冰到

完美卡3.5b。開個極低水2.5b

德乙係好冰得 半9全9

見佢咁快入3粒都知中伏

波琴似冰完場

雷根斯堡半八全八

控角控得好撚勁

又可以半場十幾 假波只服德穴

華寧丹3-0

呢場好似收曬order唔比刷角禁

波琴-1角

發達快手貢獻多一隻

1-0

最後10分鐘

Hol甲半大未

波琴角大有無得出

格雷禾寧快啲入多球

以後要好小心辛特呢隊垃圾

列c有無手足

辛狗快大

咪半6全4啦屌

波琴快手角大啦屌你老母

屌你老母波琴十成九卡10角

冇安東尼
買leeds了

一定出 屌佢老母

仆街半2全2

0-3

全部３字

無角了 都唔出波

波琴角大啦屌你老母

格電

3:1 3:0 3:0 3:0 3:0 齊心

波琴-1c

一齊叫

9成神十

德乙全b

禾寧加油比多一球

薩斯索羅

全大波

信唔信我 你呢注輸

禾寧丹，丹保殊永其比多球

荷甲入未

禾寧丹b埋

屌你老母-1c

波琴

禾寧丹

有10C

11C

唔使你講啦

哇咁樣送...好彩 執返注

屌終於叫撚到

5:0

5-0

真係好好彩...即吹

荷華高斯咁都讓人半一 咩玩法

波琴0補時 屌禁樣絕殺爽到

即入

11c有開？

有料到

驗腦了要

荷甲1-0

YS

齊羊 恭喜巴打 入三粒後半都無補時屌佢老母

今晚大波夜

哩下角真係神奇, 咁樣送法

喺喎癲到

因為有實力

德甲下盤 準備

上盤日繼續ok？

VAR

炸撚埋

真係痴撚線 仲要係下半場入 又VAR 12M都無補時

咁多球機會都冇第4球

又空門唔入 單刀唔入

炸咗

華寧丹比多兩球

半大gg 下場

屌佢老母
半大呀仆街

shit達係廢 但主隊真係

想收

Q

我我

生命注

英超角大幾多格好

咩

狼堡轉平手

4 格

盧高咁都贏唔到嘅話不如死撚咗佢

Lucky

法

好想支持Bowen

屌 og

炸完對家入

本身半大左 炸你老母咩死黑証

好準時

炸完對家

奇蹟半大pls

Lucky頂住個半場

6-0

6比0禾寧

6-0 唔差再比多球

上盤收得皮

slow jor
sad

訓先 訓醒對答案 3:30 生命注

唔使驗腦了

2222

狼堡一黎就22223

Falling Down！！

呢啲先係荷乙

3分鐘3c

屌爆支角球旗

奧沙［0/+0.5］

買左少少7+ 可惜

西乙踢咗75分鐘先得1腳中龍

我以為我睇錯 一分鐘3C

買左荷華高斯 可以撕飛

10.5 b gel

半大未

荷甲入多球啦，本身冇買

44444

冇即場就狂刷。

法撚 第一入球

Psv追和101100

飛？

得

禾夫個右閘fit撚到

2.3-4倍先買

你講撚曬

狼堡不敗

咁低水 狗都不吊啦

中左柱

陣間有水位未入 就話隔咁耐唔入就無
跟住入咗又話中

絕殺半大好無

等陣出飛

盧goal

禾FG

薩斯索圖盤Allin

一句到尾 leeds定咸 追數

心靈 咸

羅

多謝g蛇

想問列斯定西咸係大船

屌 唔開比甲

贏果隊大船

你知唔知邊隊贏

佢6點會答你

當然知

想買亨克大波

唔記得問 g蛇反左底未？

反轉再反轉

訓先 大家加油

乜

要買一定買列斯聯啦 不過見到個減號就想嘔

輸唔夠？

禾夫斷氣未 踢咁耐就攻咁耐

所以列係大船？

深夜一堆

荷乙半大尾班車 準時開車

不如試下自己睇

推完多謝

想知連登大船嘛

咁夜起身托咩 聽日放假？

記得你好早訓

紮醒 呢排捱唔到夜恰咗

所以宜家咪訓醒

訓

聖伊天贏

555555

全中101100

祝贏

禾堡原來又無即場角...

1:0

屌 3串1上盤俾荷華狗玩死

快啦德甲啪啪啪3球

d

意甲主隊繼續入

已派

英超 /Ajax 半大

列12m

列12碼

列c 12m

列12m var

Missss

bamford叻仔

ON9仔啊

一開波就封咁惡

列missssss

仆街用電腦睇Now咁撚慢

VAR PEN

Missed

重射

阿梅秒goal

細力到

炒pen

傳俾龍？

俾賓福特射啦ON9

條友傳翻粒12m出去？

條友弱撚智架喎

依家重射

射到入為止

列c 咁公道

客12？

West ham 12m

射嗰個on9 守嗰個仲on9

笑死 咁樣俾人射多次

無限重射

有撚病？ 我老母射都大力過你

炒多次就好笑

列c。cls?

黃多次 紅牌啦 仲嘈

弱智？

邊個射

列斯

差差！

同一個

我射

Goal

隊隊都有12M

報真

華拉 1:0

華拉1-0！

奧沙

迪加比半大啦

矯枉過正

華拉 半大-1

賀華高斯

阿妹2-0

得德甲唔入。。。

主能夠

馬會唔開嘅西乙先識大

阿梅

英超入多球，迪加果場比半大

0:3....

阿梅3-0

迪加1:0

迪加！

史1:0

買左另外2場 完美閃避

西咸咁都唔入

又og cls

有rice都唔傳

昂熱做乜鳩

德甲狂攻唔入

唔傳都算 射得好撚差

迪加半大埋 10 1 100

好！

咁

W

1:1

德英 2場3球 10 1

9.5 b gel

荷華最好輸埋佢

100%

勁中

掂 先過一關

派得

shit達0:2
賀華狗以後blacklist

中左

1-1

一講就有

列斯聯咁勁架咩

阿爾3-1

好彩炸 昂熱

英超入多粒先

英超入多球啦

3場荷乙都比我買中果場未入波

今日d 荷乙正氣到

奧沙 聖依天 入未

奧沙唔似

妹緊 西甲買細波理財

10.s入得

11

韋1-1

又半大

閪咸ng咁易

半大黨

西咸場場都頭槌入波

列fg✅
西咸ng✅
列ng

德甲2,5大
10 1

白痴仔送角俾人入

屌 奧沙

全部和波

半大日

就尼
中
風

抽？

，

巴打留tg

迪加2:1

佢訓左 我後補？

Nac2.5b 10 1 100

111111111111

我後補ok?

Yes

主唔攻客廢

聖依天 列 快！

老友54訓？

唔洗

等高水買返注

聖伊天一球都無

人地可以半場3球
德甲一樣得！！！！！

狼堡fg 列斯贏波 51100

NAC半大已死

908

13碼

14碼

列屍聯 中場控球太差
防守對住西咸嘅壓迫唔係咁應付到
和客機會高啲

15碼

下次贏錢派你

佢成日贏
不如派我

又屈我

重抽啦

買咗法撚未

0 3ok?

似和波 你點睇

法撚入未

華拉有冇咁廢

西咸有運 走甩球handball

記得佢唯一贏個場係靠打多個先贏到

咁都唔係手球？

贏多d

法狗屌你老母 咁都唔入

聖依天 列斯聯 快

狼堡W未

單刀射試天 屌。。。

狼堡個9號廢到癲

嘩。。。。到狼狗空門唔入。。。

屌。。。。。。。

兩球
2.5差1
或依家乜都冇。。

呢個Soucek根本就係費難尼嘅加強版

冇3球殺撚曬你地老母臭閪狗

荷華高斯3粒都無 垃圾

兩球必入。。。

門唔識射 波唔識俾 爭頂又輸
垃撚圾到癲

有了

Var

法撚12啦 咁明顯

？

快比啦屌你老母

法12m

haller真係唔係好掂

Wolf var 12m

唉 屌你 買緊1.5

推人啦
咁都冇殺你老母

都叫好過個攻中啦 成場隱形

法1-0

Sor 法撚嚟

Gooooal 法撚1-0

狼堡咁都豬

法撚fg多謝G蛇

德甲和波得3.3？

快 比多兩球！！！@@!!

狼堡反杯啦屌 攻咗半場引我落搭

薩 戰神卡

意甲紅左件

聽首歌 手足輕鬆下先

禾夫快和

薩入多粒呀

半8全8
仆你個臭街

個球證

球證插水 比張yc自己先

轟咗薩斯先紅

都都都都都

甲府巴咁夜

半一上盤冇好野

睇緊個直播 球證跌低 佢笑左成3分鐘

leeds即場 3.5/4b 有無手足

喺酒店轉運

比多兩球plz

禾夫快cup

仆街1點恰著咗

是性交轉運嗎

仆街 出水未

轉完運試下先
列斯3ng

無講出嚟乜都假我係事後撚
本身想出德乙

有冇人派我 最近輸多

cup 到10 2

多謝billy

咪肉酸

躝啦傻閪

聖依列斯 快！

德12m!!!!!!

差1 11111 快

2球12碼開1.5大